1. Функции нужны для выполнения или переиспользования обработки разной информации и для економии времения для реализации похожих задачь или выполнения одного и тогоже действия.
2. Аргументы это то что будет обрабатывать функция при их получении, и проводить с ними те или иные действия.
3. Return возвращает работу функции, для продолжения работы с полученным результатом за областью функции, если ничего не передать то return вернет undefined.
